# Thread
## Metadane

* Nazwa: Odbudowa rodu Kazitan

## Krótki opis

Ostatnim członkiem rodu Kazitan jest szalona i okrutna Sabina. Jak sprawić, by dało się przekazać jej sentisieć dalej?

## Opis

Ostatnim członkiem rodu Kazitan jest szalona i okrutna Sabina. Jak sprawić, by dało się przekazać jej sentisieć dalej? Ten wątek skupia się na próbach Aurum usunięcia Sabiny Kazitan lub sprawieniu, by nie była jedyną osobą która jest połączona z jej sentisiecią. Próby sprawienia, by miała dziecko, próby znalezienia innych krewnych. A Sabina? Sabina zwalcza wszelkie takie próby.

## Spoilers
